[白貓同廠] 戰鬥女子高校 動畫PV 7月新番

遙香bb

幾時到白貓

隻game本身唔掂出動畫都係無用

之前game入面黑化詩穗果段劇情幾正，唔知有無得睇呢

咁多女

不得了

＜スタッフ＞
監督：秋田谷 典昭
副監督：大石 康之
シリーズディレクター：三宅 和男
シリーズ構成：黒田 洋介
キャラクターデザイン：山本 周平・古川 英樹
アクション/エフェクト設計：酒井 智史・小澤 和則
服装/プロップ設定：今井 雅美・松永 辰・藁科 将人
武器/イロウスデザイン：宮尾 佳和・由利 聡
色彩設計：重冨 英里
美術監督：三原 伸明（スタジオ・ユニ）
３D監督：陸川 励（ダイナモ ピクチャーズ）
撮影監督：廣岡 岳（Nexus）
編集：坪根 健太郎（ＲＥＡＬ-Ｔ）
音響監督：郷 文裕貴
音楽制作：フライングドッグ
アニメーション制作：SILVER LINK.

cap到手軟

我都係得依段有認真睇劇情

silver link,有米

遙香我老婆

詩穗我老婆

常盤我老婆

最憎沙豆妹

最憎姆咪

花音我老婆呀

啲CV咁痴線既

比想像中好喎

話咩咩咩我老婆都唔知有幾多人真係有玩

幾時到白貓呀

未同game一樣

c;c

辣殺p

有大水喉射住

畫風同game唔同

莎危朵已經冇尖尖耳
劇情肯定同game又一個新平行時空

點解?
佢幾得意丫

姆咪姆咪心動動

好多台灣人笑鳩佢智障

留返個名先

隻GAME太毒吸唔到客
出完協力都搞唔起就管pea
最後頂唔順棄GAME

胡桃

個戰鬥系統好柒
扮哂係同白貓唔同GAME咁搞節拍
地型同怪永遠都係果堆
為左睇劇情每次活動都要打十關八關
真係慘過食屎

佢真係好撚智障 又成日姆咪姆咪

Game入面已經講左點解無左對角，睇完劇情可以再一齊討論
同埋你連角色名都講唔啱，同侍奉部一樣淨係識低B當搞笑

啱呀 侍奉部各位都係垃圾
但係低B當搞笑,我諗得神父先會做

唔係度討論咁多，但我覺得神父算係清流

估唔到袁生會玩手機game

袁生高質啲

隻game唔少幼女鍾意玩

你以為我冇其他娛樂?

常磐bb

一時唔記得個霓字點打咋

係,睇唔出袁生會玩手機

袁生玩還玩千忻唔好出同人

有個角色好似崔怡

袁生係呢個post啲行為睇落好正常
點解平時係自己啲漫畫post咁唔正常
係咪太緊張?

點為之唔正常?

開名啦

隻game 太仆街啦，又要抽武器又要抽，多多石都唔夠用
d囡囡幾正都冇用

轉左p開始

啲用字比較簡化
好短既回覆

個聲優陣容幾岩我心水

冇你最愛既小野香菜喎

妹妹個眼神好似死撚左咁
game死得黎但有神
動畫

雨宮天...悠木碧

動畫始終唔可以好似卡片咁
慢慢集中畫得靚

urara my wife

少女寺十八同人

垃圾白貓幾時出動畫

利申有玩

點解唔著第一代星衣，唔敢呀？

私服仲正

第一代星衣咁柒
不過以呢間公司思維應該會係著第一代星衣先係

以前高登玩嗰啲巴打都唔見曬

杏子我老婆

成個setting應該完埋第二部啦
連對耳都切埋
f*f又有alternative套貓衫

其實我想睇日常番咋

咁多角色
無24集都好難做到好睇
除非一堆路人

玩過一舖del game?

肯定一堆路人
ff最多戲

姆咪姆咪

好想比花音屌

好想比花音踩

[img] [/img]

當年個驚抽曬所有浴衣

雙葉杏把聲=日向
性格=小櫻

中文既

台版咪中文

話時話仲記得chok人巴你個陣買左部新機玩
唔知有無記錯

唔係 我係用幾部機刷首抽

主角老師最多戲

聽講op都係老師唱

冇男主真心難做
我寧願佢做日常番

btw 佐倉東山大法好！

變左lovelive果類百合野

PV2

pish

pish唔到既

test